連登全體心聲: 感謝勇武(2)

延續第一個post吧

連登全體心聲：感謝勇武

屌啱啱就google search緊

推！！

感謝勇武
無以為報
文宣組、TWITTER FB鍵盤戰士上

感謝勇武

感謝你地為香港人附出咁多

謝謝勇武

聽日小心

Thank you

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

感謝勇武我愛你地 要小心

推應謝勇武

感謝勇武
感謝勇武
感謝勇武

Pish

感勇

感謝

勇武 好多謝你
今日6點起身望一望樓下就見到你地努力整rb
真係好感激你地每一位
但你地一定要萬分小心
齊上齊落 我願你地每一位都平平安安
我地一定會等到黎明的來到

感謝勇武手足
我以你地為榮
中槍義士一定大步檻過

手足

多謝勇武手足

我愛勇武

感謝勇武 無以為報 勝利個陣再報

謝勇武

但各位小心
不要失手

多謝你地

thank you

無你地

無今日

多謝手足

推

感謝勇武 我愛你地希望你哋每次都可以平平安安翻到屋企

多謝🙏🏻

多謝

Push

多謝勇武

感激不盡

沒有勇武，唔會行到今日多謝你

煲底見

我愛你地

好撚型呀手足！想嫁！

無論點都好 唔割
多謝你地 你地已經做得好多
唔需要理人點講 做你地認為自己岩既事就得！

今日行咗3粒鐘 正

Respect

感謝勇武
會盡力配合
加油呀大家

感謝勇武巴絲打

感謝今日出黎既人

煲底見,我地蠃左我捐十萬比你

多謝勇武！！！！！

勇武 I Love U

愛你哋

感謝勇武
雖然唔知你地需要D咩野, 如果有咩細細件,我可以設計到製作整比你地
(車鑼刨鑽CAD+3D PRINTING)

love u all!!

感謝勇武！